現在買ipad pro9.7 是否不智

如題

係

你見佢係咁賣廣告想清貨咁撚樣

利申用左成年 舊電廢到仆街

D review 話粒電好撚勁

你有無需要買pro 先

想用支筆

4月好似出新pro

幫部出左年半嘅滯消機賣廣告但又唔減價
真係好撚肉酸

其實用落係幾好
但真係好貴
同埋可以等新機

其實pro系列代唔代表佢壽命長d
想買新但其實air 2嘅效能已經夠我用
利申：ipad 2用左6年

其實同普通ipad有咩分別

巴打乜咁啱呀 我又係喎

屌 肯出新pro未
我都糾結左好耐 成日都話下個月就出
等極都未有

+1

估計10月先出

4月4 仲未見人就買新ipad

買定都得，肯定無

你係咪睇錯左

新果部iPad 5就好撚勁

btw我用緊會呃你？

有錢咪買

4月4又未免太早

用到幾耐先

我部Pro上網得6-7個鐘

我都係喎

巴打都係4G版？

而家執左屋企人部air 2黎用
比想像中「震撼」

我果部pro倒水 6-8hrs冇電

iPad 5 可以10個鐘以上

唔會 pro9.7都係同Air2 一樣2GB RAM

所以細pro係伏到仆街

大pro就ok

iFixit 拆解新 iPad！電池電量超乎想像高！

每年都出新款
其實唔差得去邊
你鍾意就等多半年

咁就有理由繼續等

等緊一部有pro既spec ipad5既價錢既機 冇就唔換 反正ipad3仲未壞

有既蘋果點賺錢
跟番果代pro既spec 仲要賣2千幾 一定冇可能

ipad5 個mon 真係買唔落手

pro9.7 得2gb ram 其實我唔介意
因為個mon 真係好正同ipad5比差太多
係屋企用其實唔洗點擔心電問題我自己
反而而家唔知等唔等10.5 pro 好

等
唔好買出多過一年嘅pro
除非減價

想買部pro 12吋做野，但上網睇又講到伏伏咁

太大好辛苦

上個月先買完

可以用幾年唔洗換新ipad

支筆對你作用係咪好大？
畫圖有好大Delay

apple pencil出名反應快架喎

用開surface,wacom
Apple支筆叫做拎出去方便
做heavy work,連mbp 完全不用考慮

apple pencil大Delay。。。其他筆唔洗用

咪臭係

條友已經鳩up左幾次

你用zbrush maya 連機試完再講
你對用途要求唔高就話鳩up
係呀，我無睇清spec就買撚左
但對你黎講pro 唔pro 個mon你都分唔出，咁你重有乜好討論？

真係專業就唔買iPad pro畫啦

幾時分唔撚到呀